### 재료

- 대파 1/2
- 호밀빵 2
- 우유빵 2
- 버터 1조각
- 계란 4 
- 소금 약간
- 후춧가루 약간
- 모차렐라치즈
- 체다치즈 1장

### 조리법

1. 대파를 다진다.
2. 식빵 4개를 가운데 구멍을 뚫어 준비한다.
3. 팬에 버터 1조각을 녹인다. 
4. 식빵을 올려 약불에 굽는다
5.  식빵 안의 구멍에 계란을 1개씩 깨서 넣는다. 
6. 소금, 후춧가루를 아주 조금씩 계란에 뿌린다. 
7. 대파를 올린다. 
8. 모차렐라 치즈, 체다 치즈도 약간씩 넣늗다. 
9. 구멍 뚫은 식빵으로 다시 덮는다. 
10. 식빵을 뒤집어서 노릇노릇하게 구워준다.
